其實點解學校唔會教寫辭職信

辭職信咁實用點解淨係教咩通告 求職信但就無教辭職信？？ ? ""

有咩好教 咪寫last day幾時 咩pos 兩三句完

因為辭職你最大 你先係莊囉
寫齊日子幾時last day就得
個原因仲可以直接寫： 老細on9

辭職都要教

以前本書好似有範本不過無教到

是撚但寫咩因個人理由唔做就得嫁啦
加埋d日字30字都唔知洗唔洗

屌
讀咁耐書樓主都唔知原來係唔係好撚洗寫辭職信
是但一句雞腸就得
唔通依個時候老細會睇grammar同格式?
學下辦公室生存之道同點博加人工好過

自從我Search到而封野之後我就未為resign letter煩惱過

標題：辭職信 年月日
內容：屌你老母食屎拉杏加橙
簽名
完